其實world war z一早已經啟示左一場運動係會點樣失敗

無錯 就係唱歌！

Yes 同你老母生咗你件垃圾一樣失敗

咪就係 都唔明9唱黎做咩

我g持你啊樓主

你都ON9 樣樣都要做下先得架媽
邊個叫你淨係唱歌呀? ON99 淨係唱歌緊係會輸啦, 但係邊個叫你淨係唱歌呀? on撚99用個屎眼諗野就咪開廢post啦
支持你果個仲ON9過你

打杖都有軍鼓振奮士氣啦

但係之後男主角成功左喎

佢係成功走佬姐 唱歌個班死曬喎

冷靜啲啦都係搞下笑姐 睇返係咩台開個post
無話唔比你唱只係我身邊有嘅左膠朋友真係唱到上晒腦先笑下佢地 因為佢地真係淨係識唱歌

咁下次係現場就交比你唱了 我都想係打杖嘅時候聽到

唉 咁都比你發現左

多謝g持

開夠失敗post未

咁要成功係唔係要病左先？

依家我話無病咩？

其實world war z唱唔唱歌都死啦

係做得好嘅又點會有位比呢啲post入
講出黎唔岩聽嘅咪就唔好睇
信念夠強嘅會比呢啲post影響到？
會影響到就更加證明呢場運動值得失敗

都真要靠主角救世界

屌 明了
咁當然要啦 最好大家都有夢遊症

按此啟示：
喪屍＝Ｘ色衫藍屍？
軍人＝有槍暴暴？
喪屍咬埋軍人＝Ｘ色衫藍屍連有槍暴暴都無視照屌？
軍人殺埋喪屍＝有槍暴暴連Ｘ衫藍屍都照打照擒？
喪屍軍人互隊＝Ｘ色衫藍屍同有槍暴暴攬炒？